影Coser 經驗不多 (求交流)

本人已在 動漫台 開post
求各位師兄去睇睇 及 俾意見
不論正評或負評皆可
感謝

尊重嘅咪走去inbox禮貌啲咁問一問人哋出唔出得囉
咁多數你send完畀人地都要p嘅
你出嘅都係要出人地p完反返圖畀你嗰啲
所以你就算影撚左幾百張相
就算你覺得自己影得唔差 只要你唔順佢眼
人地都可以唔出你啲相or反返圖圖畀你
咁唔尊重嘅你喺邊度出 點樣出 佢都吹你唔脹嘅
至於你搵唔返人哋嗰方面
你可以去fb搵下啲關於香港coser嘅page e.g. Cos3e 睇下有冇啲認人post 再係個post問下囉 你影得好的話應該有人應你掛
如果唔想咁煩嘅你咪下次影完之後r佢fb/ig囉

明白 謝師兄意見